金正恩祝願特朗普夫婦盡快康復

北韓領袖金正恩向確診新型冠狀病毒的美國總統特朗普，發慰問電，祝他早日康復。

北韓官方《朝中社》引述金正恩表示，他聽聞特朗普夫婦的病毒檢測結果呈陽性，向特朗普和他的家人致以誠摯慰問，希望早日康復。

蕭若元: 特朗普冇事

劇情會唔會係突然有疫苗醫好咗

雜種一句問候都冇，似乎金仔買侵侵做多四年，之後打柒支那

唔射個導彈定吓驚先?

中國外交部透過路透社祝願特朗普早日康復

中左有疫苗都無用

疫苗唔係俾你奶咗嘢先打?

D毒佢放出黎既 佢出聲姐係咩意思

金仔is my real friend

金仔襟撈

可能金仔𠼱緊侵侵俾佢試吓玩射彈彈呢

疫苗係用嚟預防㗎

My best friend冇份？

肥仔係識do

屌你老母 重讀小學啦

當日金仔病左 侵侵都有支持
而家調轉金仔做得岩